其實人類文明進步左咁多年，都係時間倒退下

大勢是不可逆的

就係中國倒退咗70年
仲要開倒車

本身呢句嘢睇落好似有啲道理想睇下樓主有咩見解
原來係中二病發作

好似屌閪咁，冇可能一昧插，要抽同插一來一往先爽

樓主都生存咗好多年